{
  "id_query": "25231786",
  "total": 14450,
  "total_current": 200,
  "max_score": 56.888405,
  "origin_question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.721159,
      "id": "27196573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang cần tải Game liên quân mobile nhưng khi tải về nó cứ nhắc “Tài khoản của bạn không hợp lệ để sử dụngtrong cửa hàng tiếng việt. Bạn phải chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ”  Làm thế nào để chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ. Tải ko đc, phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn, lưu ý tại bước 4 bạn chọn Việt Nam giúp mình là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.609726,
      "id": "22165855",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để thay đổi ngôn ngứ trên google đrive ạ và mún tải ảnh xuống từ google drive lm tje nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ngôn ngữ trên Google Drive không thay đổi được bạn nhé. Bạn vào Google Drive > chọn vào ảnh muốn tải > nhấn giữ chọn Download nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.741354,
      "id": "30443092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tải app Google Trò Chơi về rồi làm thế nào để lưu dữ liệu game vào đấy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng chụp ảnh lại màn hình ứng dụng đó để mình tư vấn chính xác nhất nha . Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.064934,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.746504,
      "id": "21872898",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải game trên taptap.com như thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Iphone thì hiện tại chỉ hỗ trợ tải ứng dụng từ appstore thôi bạn nhé, tải ở ngoài thì mình chưa có thông tin bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.150362,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.03637,
      "id": "27149302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm thế nào để tải đc app về máy ip6 vì máy e tải về hiện lên chữ đang chờ, đang tải ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh và ổn định hơn sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.665888,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.546795,
      "id": "24796029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tui hỏi một tí làm sao để tải cloud movie phần mềm tải video cho iphone",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.418833,
      "id": "28332608",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm thế nào để phóng to bàn phím ra tràn khi để màn hình ngang ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bàn phím trên máy là mặc định không thay đổi được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.360706,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.204544,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.894304,
      "id": "29369470",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi tải app chậm phải làm thế nào?máy mình vừa mua trong ngày nhé",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và tải ứng dụng xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.524284,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để mua nhạc trên itunes store vậy ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh cần có thẻ VISA , anh thêm thông tin thanh toán của tài khoản Apple ID trên điện thoại bằng thông tin thẻ VISA này , khi đó anh vào ứng dụng Music trên điện thoại và chọn bài hát mình muồn mua và thanh toán bằng thẻ VISA là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.332094,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để đổi app việt sang app mỹ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn chỉ có thể tạo tài khoản mới với khu vực là Mỹ thì mới được bạn nha, chuyển khu vực của appstore thì cần phải có thẻ visa để kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.133665,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.108807,
      "id": "31321621",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp hàng tháng có nhất thiết phải đến cửa mà mình mua để trả không, trả cửa hàng thế giới di động khác có dk không?",
      "answer": "Chào anh,Trả góp mỗi tháng anh có thể đến bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007538,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.945897,
      "id": "23477378",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trong cửa hàng của iPhone bị thành tiếng Nhật r ad làm sao chỉnh lại",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để thao tác nhưng để thay đổi lại sang Việt Nam thì bạn phải có thẻ VISA (thanh toán quốc tế) thì mới được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776376,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.713018,
      "id": "27053606",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao em tải game ko dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải game không được thì máy báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình để mình kiểm tra bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.606429,
      "id": "21403461",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của em tải game nó để đang chờ mà trong khi đó em chỉ tải có 1 game đó thôi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.534088,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409971,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn tải video, clip về từ youtube về iphone 6 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video về xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.385048,
      "id": "22092412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn khoá app để tránh ng khác xem vô thì phải lm thế nào a",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203399,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059654,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.931644,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868216,
      "id": "21821870",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua samsung ở cửa hàng mình. Giờ muốn đổi sang ip có đc k? Bù trừ thế nào?",
      "answer": "Chào anh Lâm,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể giúp mình cung cấp cụ thể về 3 thông tin sau ạ: máy anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá lúc anh mua máy để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.858855,
      "id": "17496602",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng khác 25/3 đã có hàng rồi mà. Sao bên mình lâu thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này rất tiếc em không có thông tin ạ, tại Thegioididong.com thì máy có hàng từ 1-7/4 và khi tham gia đặt cọc trước sẽ được tặng Phiếu Mua Hàng 300.000đ và có Cơ hội trúng xe SH150i 2017 tại Hà Nội, Đà Nẵng đó anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85165,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85165,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.781376,
      "id": "27553610",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết đuoc ipon 6 của mình bao nhieu gi hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > dung lượng để xem dung lượng khả dụng của máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6281185,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.514559,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.477234,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.44113,
      "id": "21798744",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là thanh toán trực tuyến là như thế nào ah.và làm thế nào để thanh toán trực tuyến được ah.thanks.",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, thanh toán trực tuyến tức là anh dùng thẻ ATM có dịch vụ internetbanking để thanh toán hoặc dùng thẻ Visa, MasterCard thanh toán trực tuyến anh nha. Còn hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb và thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì anh được giảm ngay 300.000đ. Anh chọn mua ngay, sau đó chọn \"Giảm ngay 300.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  THANH TOÁN NGAY\"\" anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434578,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.426897,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.42053,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302171,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào ko để bị pin tụt nhanh ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với vấn đề hao pin bạn có thể tham khảo các cách sau bạn nhé:  Tắt các ứng dụng chạy ngầm khi không cần thiết, nếu có sử dụng các ứng dụng diệt virus, tăng tốc máy, ... bạn gỡ bớt nhé.  Giảm độ sáng màn hình phù hợp.  Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...  Tắt nguồn và khởi động lại máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2437,
      "id": "21177383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cửa hàng khác tốt ko",
      "answer": "Vâng trường hợp này thì về chất lượng sản phẩm cửa hàng khác bên em chưa có thông tin cụ thể thông tin đến anh được anh thông cảm nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.162231,
      "id": "17950419",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi taoi id apple tới đây rồi làm thế nào ạ?",
      "answer": "@Thúy Diễm Phan Nguyễn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.114829,
      "id": "26467927",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua online, nhận máy tại cửa hàng nào của thế giới di động cũng dc ah ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt chuyển hàng về thì anh sẽ nhận sản phẩm tại siêu thị gần nhất ạ, anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.096928,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021647,
      "id": "24252808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để mình có thể jailbreak máy hả anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do việc can thiệp hệ thống máy( Jailbreak) hãng không cho phép nên bên mình không có thông tin cụ thể hỗ trợ cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.954088,
      "id": "21156800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin link tải game liên quân đi ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn tải game Garena Liên Quân Mobile  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896576,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái màn hình xuống để chuyển chế độ im lăng, sau đó vào chụp ảnh nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.782064,
      "id": "20915328",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Làm sao để tải WWE 2K18 cho android đây ạ",
      "answer": "Chào bạn Tâm, Hiện trên CH Play có rất nhiều game và ứng dụng có mang tên WWE nên bạn vui lòng ghi rõ tựa của game để mình tìm kiếm giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.666809,
      "id": "20584999",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào đê cài nhạc chuông theo bài hát tải về từ zing mp3",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì không thể cài nhạc chuông bằng ứng dụng ZingMp3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.539604,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.492659,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.454239,
      "id": "27901986",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chụp màn hình hiện cả nút assistive touch để oai ạ phải làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 2 giây , sau đó bạn buông tay ra cùng lúc để chụp ảnh màn hình cho máy là sẽ có phím Home ảo bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.438813,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.426267,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tải phim trên youtube về iphone mở cho nào ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể là bạn đã tải video youtube về rồi nhưng không biết chỗ mở để xem lại hay là bạn chưa biết cách tải video trên youtube để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.414888,
      "id": "21866655",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi một chút làm thế nào để tả nhac có bản quyề về máy đt iphone mặc dù mình đã đăng ki tài khoản víp r như k tải đk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu bạn không có tài khoản vip thì không tải nhạc có bản quyền về máy được thông qua các ứng dụng yêu cầu tài khoản vip khi tải nhạc có bản quyền nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.395121,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.387975,
      "id": "26748637",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, hiện tại cửa hàng nào ở tp HCM còn IP 6 32GB màu hồng ko?",
      "answer": "Chào chị. Bên em tạm ngưng kinh doanh máy mới Iphone 6 32G màu hồng tại hệ thống Thegioididong.com. Chị vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác. Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.35652,
      "id": "21211618",
      "field_search": "question",
      "question": "Các AC cho e hỏi Vào app store tải liên quân nó báo tk app store của bạn k trong cửa hàng này...vui long chuyển sang tiếng mỹ trước khi mua...Qua tiếng mỹ nó lại báo chuyển về vn Laf như thế nào vậy bó tay",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn kiểm tra lại xem máy bạn đang chọn khu vực quốc gia là Việt Nam hay đâu vậy, và chọn lại Việt Nam rồi ngôn ngữ Việt Nam và sử dụng lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336004,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.333633,
      "id": "27864075",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cửa hàng nào ở đà nẵng còn máy vậy ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này còn ở khá nhiều nơi tại Đà Nẵng chị ơi, vui lòng cho biết chị ở đâu tại Đà Nẵng rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.332363,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.29469,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282948,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.274707,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.199854,
      "id": "21885344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi Cửa hàng thế giới di động có bán cáp kết nối điện thoại với Ti-Vi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo  hiện bên em có giá 1.290.000₫, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.18532,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.142542,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.111748,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095922,
      "id": "18575254",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở ngoài có nhiều cửa hàng bán ip 6 16gb vàng đồng thế sao tgdd k có bán ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB không có hàng nên bên em không kinh doanh sản phẩm anh nhé, Nếu có thông tin kinh doanh bên em sẽ cập nhật trên trang Thegioididong.com, anh vui lòng theo dõi trang để biết thêm thông tin anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088825,
      "id": "22726904",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi sao cung ip6 ban 32gb ma o day dat hon cửa hàng khác 1trieu vay",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Dạ mỗi của hàng sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau anh ạ. Trường hợp này nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em đảm bảo 100% máy là hàng chính hãng anh sẽ được nhận thêm ưu đãi về chính sách bảo hành và chính sách đổi trả 1 đổi 1 nếu máy bị lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên và kèm theo các chính sách hậu mãi, chăm sóc tư vấn khách hàng trước và sau khi mua máy nữa anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.077381,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.047073,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.043801,
      "id": "28360117",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em tải game nó lại hiện như vậy, rồi làm sao cho được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần nhập mật khẩu cho tài khoản trên thì mới tải được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.019501,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002306,
      "id": "26638961",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cửa hàng ở Vĩnh Kim - Châu Thành - Tiền Giang còn hàng ko ad???",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB đã hết hàng tại Huyện Châu Thành, mong chị thông cảm. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em liên hệ chuyển máy về siêu thị gần chị trong 3 – 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) để chị có thể mua hàng thuận tiện hơn chị nhé.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9885435,
      "id": "17764577",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi là mua thế giới di động nào là cũng vậy hay là TP khác huyện khác ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm mới anh có thể mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất và chất lượng sản phẩm không có sự khác biệt anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.985518,
      "id": "27370341",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cửa hàng khác nó bán ip6 rẻ vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Tuỳ vào mỗi cửa hàng khác nhau sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau nên giá sẽ khác nhau anh nhé. Ngoài ra thì bên em bán sát với giá từ nhà sản xuất đó ạ, anh mua sẽ nhận được các khuyến mãi và chế độ bảo hành từ Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.970564,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949287,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.942038,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940685,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884093,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp làm hồ sơ nào nhanh nhất thế ad",
      "answer": "Chào anh! Trả góp thì làm hồ sơ của công ty tài chính FECredit có thủ tục đơn giản nhất. Còn thời gian duyêt hồ sơ thì tối đa 24h nếu làm online. Còn ra siêu thị thì  tối đa 3- 4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.864041,
      "id": "28241121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi đuôi video mp4 với webm khác như thế nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra thi đây là 2 chuẩn video hỗ trợ cho các ứng dụng khác nhau thôi bạn nhé, 1 số ứng dụng khi xuất file video sẽ ra video có đuôi .MP4 còn 1 số ứng dụng khác khi xuất video sẽ cho ra đuôi .WEBM bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.863409,
      "id": "29663478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi ip6 chơi game liên quân có nóng bin ko z, có nóng làm cách nào để giảm lại hay không cho nó nóng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn chơi game nặng thì máy sẽ nóng nhiều và cũng sẽ làm nhiệt độ pin tăng nhé. Và điều này thì chỉ giảm khi bạn không chơi game nặng, và chỉ dùng các ứng dụng nhẹ thôi nha. Nên máy chơi nặng bị nóng lên là bình thường, bạn không cần lo lắng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.853615,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi đây là chức năng gì trong ip6 plus ạ và sử dụng như thế nào ạ",
      "answer": "@Thái Thành:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.833694,
      "id": "22710328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e cứ hiện đang tải lên nhiều ngày rồi mà vẫn y nguyên như này, bật tắt thử mấy lần rồi cũng vẫn vậy ko tải lên đc, làm như nào để tải lên đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ảnh bạn không đồng bộ được với iCloud thì có thể kết nối mạng của bạn đang có vấn đề, bạn giúp mình kết nối với một mạng wifi ổn định hơn để kiểm tra xem có còn tình trạng này không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76558,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760376,
      "id": "27615758",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành 12 tháng trên toàn quốc trong hệ thống cửa hàng Thế giới di động phải không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, sản phẩm anh mua ở Thegioididong.com thì sẽ được bảo hành trên toàn bộ hệ thống siêu thị Thegiodidong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745865,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739366,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.727119,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.681204,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.674818,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6363325,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636078,
      "id": "28201806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Cài đặt như thế nào để facebook khi có ai bình luận thì nó sẽ báo chuông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.632243,
      "id": "22095655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tôi hỏi tại sao Facebook của tui lại hiện 1 thông báo trong khi nhấp vào lại ko có gì cả , xoá app tải lại cũng v , làm sao để nó hết hiện lên dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Facebook của bạn hiển thị thông báo gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.624044,
      "id": "23523519",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì không hỗ trợ bong bóng chat Messenger nên không thể bật được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.573123,
      "id": "18531230",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá ở cửa hàng khác có 8tr290 vậy m.n",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này giá của mỗi hệ thống cửa hàng là không giống nhau bạn nhé. Hiện tại Thegioididong.com kinh doanh theo giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra, đồng thời Thegioididong.com còn có nhiều chính sách ưu đãi cũng như khuyến mại cho khách hàng đó bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.563547,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.553295,
      "id": "30705247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 với 6g khác nhau chỗ nào vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này có phải anh quan tâm sản phẩm iPhone 6 với iPhone 6s đúng không ạ Mong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529118,
      "id": "28680790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao hai cái khác nhau và cái nào đúng",
      "answer": "@Lê Tiến:khác nhau",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.51095,
      "id": "19880706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm cách nào để kết nối itunes để mở mạng quốc tế mua code vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại bên mình chưa có dịch vụ mua code cho máy lock chuyển thành máy quốc tế nên không có thông tin cụ thể chính xác mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Bạn có thể tham khảo thêm các cửa hàng bên ngoài chuyên mua bán code từ apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.497096,
      "id": "21854544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi may này muốn chụp ảnh màn hình làm thế nào nhỉ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh xin vui lòng nhấn giữ Nút nguồn   Home giữ trong vòng 2-3s để chụp ảnh màn hình anh nhé. Anh có thể nhấp vào  để xem hình ảnh thực tế hướng dẫn chụp ảnh màn hình sản phẩm ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493827,
      "id": "28732666",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tải được ung dung ko co trong app store cho iPhone vay qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không thể tải ứng dụng không có trong Appstore được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488205,
      "id": "27457517",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong phân khúc 7 tr ngoài iphone 6 còn chiếc điện thoại nào đáng mua hơn để chơi game và chụp ảnh ko à",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo  đáp ứng khá tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472731,
      "id": "17969799",
      "field_search": "question",
      "question": "E  đến cửa hàng để coi mấy được ko",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết nơi chị sinh sống để em có thể kiểm tra xem nơi đó có còn hàng không giúp chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.451596,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43301,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.420961,
      "id": "27143063",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trước thì cửa hàng giữ hàng trong vòng bn ngày ạ?",
      "answer": "Chào chị, với trường hợp mình đặt giữ máy trên website để trong thời gian đó chị đến siêu thị mua hàng là khoảng 24h chị nha,thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.420066,
      "id": "18460929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ. Bàn phím của e nó bị mất biểu tượng ạ. Làm như thế nào để đc như lúc đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên bàn phím IPhone bạn nhấn giữ vào phím quả địa cầu > chọn Biểu tượng là có bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.385287,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.373916,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.360289,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.331287,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải nhạc về máy vậy ad? Mình mới chuyển từ android qua ip còn lạ quá",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm Zing Mp3 về sử dụng tải nhạc về máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.317684,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.299533,
      "id": "19202365",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu xám cửa hàng thế giới di động thành phố quy nhơn còn màu nào k vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu xám chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, và sản phẩm đang có hàng tại :Số 120 đường Lê Lợi, P. Lê Lợi, Tp. Quy Nhơn, T. Bình Định 564-566 Trần Hưng Đạo, P.Thị Nại, TP.Quy Nhơn, Bình Định 107 Ngô Mây, P. Nguyễn Văn Cừ, TP. Quy Nhơn, T. Bình Định ...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2701,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263685,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.241381,
      "id": "24532002",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải phim trên trang web về ip 6",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.240514,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.21466,
      "id": "30257650",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng đã qua sử dụng giá như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm có giá từ 5.210.000₫ đó ạ, anh có thể tham khảo thông tin sản phẩm giúp em nhéChia sẻ cùng anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195302,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.168159,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151146,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.146374,
      "id": "18351287",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tải được game hay app qua vô tuyến như các điện thoại khác k?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB bạn có thể tải game hay app qua sóng Wifi hoặc 3G nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11772,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.055871,
      "id": "19593570",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm sao biết được hàng chính hãng hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo cách kiểm tra chính hãng  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.037502,
      "id": "29508773",
      "field_search": "question",
      "question": "Sy còn ở cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.033284,
      "id": "28373985",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn kiểm tra ngày mua điện thoại làm như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể cung cấp imei máy hoặc số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra cho anh ạ/Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.02498,
      "id": "21769373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái ip của mình mà mình quên mk iCloud mà nó vẫn đăg nhập trong máy bh ad cho hỏi làm tn để lấy lại mk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0073,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.986232,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.971529,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969923,
      "id": "25412653",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài ip ios 11.2.5 16g, có tải liên quân mobile, thường vào game phải tải một số dữ liệu gồm 16mb, lần sau vào lại không cần tải lại, nhưng bộ nhớ em gần hết, em thấy ip cứ hiện đang dọn sạch ứng dụng, và xoá hết dữ liệu game của em, làm mỗi lần vào phải tải lại rất khó chịu, làm cách nào để tắt cái tự động dọn sạch này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn cần xóa bớt các dữ liệu không cần thiết đi để máy có một khoảng trống thì sẽ không bị xóa dữ liệu game bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.958099,
      "id": "28370851",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mún cài nhạc chuông iphone làm như nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"\"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.956353,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.899237,
      "id": "19237093",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng tgdd ở huế hết hàng rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặt hàng bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm về siêu thị gần bạn nhất từ 3-5 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89411,
      "id": "28227594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  ở  đa lạt hiện  tại  cửa  hàng  nào  có  hàng",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm còn hàng tại siêu thị:-Số 2, Đường Lê Đại Hành, P.01, TP.Đà Lạt, T.Lâm Đồng -Số 18 đường Phan Chu Trinh, P. 09, TP. Đà Lạt, T. Lâm ĐồngNếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.869044,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866709,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.862966,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.848318,
      "id": "27084104",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp qua thẻ... trong thẻ đủ tiền để đóng mỗi tháng là được hay thế nào",
      "answer": "Chào anh ! Dạ thẻ chỉ cần đủ hạn mức là có thể thanh toán máy được nha anh, mỗi tháng mình góp lại và góp trong 6 tháng nha anh. Không biết anh có thẻ tín dụng của ngân hàng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.838659,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.827028,
      "id": "26837547",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cục tròn bên trong máy đâu mất rồi  Làm sao cho có thế",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816269,
      "id": "22068110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có hàng dùng mấy ngày r mà đổi đt khác k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iPhone 6 32GB đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.808411,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.804887,
      "id": "28562611",
      "field_search": "question",
      "question": "phan ghi am mà muốn gửi sang máy khác thì gửi thế nào v ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.787653,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.775496,
      "id": "29491855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ĐT e nó cứ hiện Thoòng báo như trong hình làm sao để tắt nó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746168,
      "id": "27071126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Đà Nẵng có cửa hàng nào có máy ip6 32G màu grey k ak??",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Thegioididong.com không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Gray anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Đà Nẵng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.737457,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.722316,
      "id": "27577503",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tải game dung lượng lớn hơn 150mb cần wifi mới tải đc ạ có cách nào tải bằng 3g k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nên không thể tuỳ chỉnh được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.702685,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.66599,
      "id": "20773374",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu các danh bạ bạn lưu vào iCloud cũ thì không thể khôi phục lại khi chuyển sang tài khoản khác nha. Bạn chỉ có thể trích File danh bạ từ tài khoản cũ để chuyển sang iPhone mới để nhập vào thôi ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.659451,
      "id": "24105672",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cửa hàng mình còn iphone6 màu gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có 1 màu là vàng đồng thôi anh nhé, màu này đẹp và cực kỳ sang trọng đó anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645752,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi điện thoại bị hở màn hình thì phải làm thế nào z ad có cần phải thay màn hình ko",
      "answer": "Chào anh Thông,Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa. Hiện tại em không tiếp xúc với sản phẩm của anh nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645269,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.633484,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.631759,
      "id": "29844500",
      "field_search": "question",
      "question": "Phát wifi cho các máy tính, điện thoại khác như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo bật  bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.62362,
      "id": "21754224",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tải game trên app về lâu thế nhỉ , phải chăng dung lượng lớn quá",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng, game nào vậy và thời gian tải như thế nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.595553,
      "id": "24906960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone lock nhật vs lọk mỹ khác nhau chỗ nào v ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì như nhau thôi bạn nhé. Về phần mềm thì khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép và chọn đúng nhà mạng lock thì máy mới nhận được sim đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.59358,
      "id": "27410657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Hà tĩnh liên hệ cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị,Nhiều siêu thị ở Hà Tĩnh chị nha. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575903,
      "id": "18522045",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng còn màu Gray không AD.",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không còn màu Gray ạ. Nếu có thể tham khảo màu Gold thì anh vui lòng cung cấp khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575895,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.568116,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.557676,
      "id": "19230099",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng nào ở q8 tp hcm  còn hàng hả shop ????????",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại:- 328-328A Chánh Hưng( Phạm Hùng ) , Phường 5 , Quận 08,- 737 Hưng Phú, Phường 9 , Quận 08, - 288/1-288/3 Dương Bá Trạc, P.02, Q.08, - Điện Máy Xanh Số 500-502 Dương Bá Trạc, Phường 1, Quận 8,Hiện buổi tối nhân viên vẫn hỗ trợ mua trả góp ở siêu thị bình thường ạ, 21h mới nghỉ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548773,
      "id": "21972794",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua iphone6 hôm qua hôm nay em mới thử tạo id apple để tải game nhưng sao đăng kí không được ạ có cách nào hướng dẫn đăng kí cho em không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn tạo thì máy thông báo lỗi như thế nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.546553,
      "id": "23085478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi giữa iphone 6  so với  galaxy A5(2017) thì máy nào dùng  trong thời gian  dài  chơi game ổn định. lâu  bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để chơi game thì 2 máy đều có thể đáp ứng tốt tương đương nhau, tuy nhiên về sự ổn định lâu dài thì mình thấy iPhone 6 trội hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.522756,
      "id": "31052032",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở cái trong hình nền để sử dụng photo live làm hình nền v ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ phần này chỉ điện thoại iPhone 6S trở lên mới có còn iPhone 6 không có được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.51772,
      "id": "27452180",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi e đang xài cái ip5s mà tải khoản icloud đã đk sẳn e muốn đk tk mới làm seo ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo cách  để tạo tài khoản mới bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513679,
      "id": "22089748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mặt lưng iPhone 6s như hình gửi là hàng thế nào ạ , cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em không thể kiểm tra sản phẩm dựa vào mặt lưng của sản phẩm được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.509044,
      "id": "31767024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tp biên hoà tỉnh đồng nai còn cửa hàng nào còn k ạ ? Nếu được có thể chuyển hàng qua bên cửa hàng ở biên hoà giúp em được k ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này còn hàng ở siêu thị Điện Máy Xanh Số 303 Quốc Lộ 51, Ấp Long Khánh, Tam Phước, Biên Hòa ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.498365,
      "id": "31141750",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi iphone 6 này icloud ngoài lưu trữ ảnh video để tiết kiệm dung lượng có lưu trữ mấy cái khác không như game ấy (dữ liệu game)",
      "answer": "Chào anh,Dạ iCloud thì chưa hỗ trợ lưu dữ liệu game anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.491861,
      "id": "21810416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 vs j7 pro cái nào chơi game tốt hơn z",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ chơi game tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.482855,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.476608,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462961,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}